\begin{frame}{Indentificación usando información parcial}
  \centering
  \begin{columns}[T]
    \column{.5\textwidth}
      \only<1-2>{\includegraphics[height=0.7\textheight]{horse_learning_1.png}}
      \only<3>{\includegraphics[height=0.7\textheight]{horse_learning_2.png}}
    \column{.5\textwidth}
      \begin{itemize}
        \item<1-3> Qué muestra la foto?
        \item<2-3> Hay alguién montando?
      \end{itemize}
  \end{columns}

  \note<1>{
    Una foto está cubierta con un papel blanco con orificios. Cada orificio muestra
    una pequeña porción de la foto oculta. Qué hay en la foto oculta?

    Cómo intentaste (de primera mano, antes de poder pensar mucho) resolver el problema?

    El juego tiene como objetivo ilustrar un problema que resolvemos 
    frecuentemente: reconocer un objeto usando información parcial.
    
    El juego fuerza la racionalización del proceso, permitiendo discutir 
    (las verbalizaciones de) los modelos o representaciones internas que utilizamos 
    para resolver el problema.

  }

  \note<3>{
    \begin{itemize}
    \item El modelo no necesita ser detallado para ser útil.
    \item El modelo no es el objeto.
    \item Información adicional nos permite actualizar (quizás mejorar) el modelo.
    \item Utilizamos información no contenida en el enunciado del problema.
    \end{itemize}
  }

\end{frame}

